不如block 數大過150就要bam

咁班5P好快玩完

Tyranny of the Majority

block 500 次 ban 3日
之後block數清零
再比人block 500 次就7日
之後 14/30/60/180/365

( Show Blocked User - 送禮送給獌 )

講下笑唧
我支持
不過最好admin審批同警告制度

正喎屌

Block樓豬試下先

我屌你老母

呢個唔錯

次數可以再討論，但大家認為呢個係咪好方法？

500先 ban 3日，太寬鬆

再少好易有欺凌

你都戇鳩 陣間五毛入侵到時咪我地班正常user比人block返轉頭

難分真與假 巴打被秒bam

樓豬幫5毛開路
好波

垃圾波台整個正義撚LIST出黎咪玩返你轉頭, 傻仔
之後個個因為驚依個規矩搞到無人敢留言
出POST之前用下腦啦

邊個無啦啦block我

你夠人多咪得囉，如果真係5P多過正常，咁咪收檔囉

你咁有腦你不如提議下，大家想呢到好姐，討論下

入去屌佢錯字咪得囉
高登一直都係咁架啦
你搞埋啲白癡鳩bam制度做乜鳩

每個月被block最多嗰十個拎出黎公審囉

5p咪又係波台班冚家拎屎忽痕出黎搞搞震
佢地玩厭就自己收皮架啦
而家又唔係真係比5p入侵

夠人多又點, 就當有500個5P狗係到
500個淨係跟住個LIST玩都玩殘你地啦
淨係得你地人多咩, 5P狗假膠而家唔係講緊1個2個咁簡單

玩積分制
開高質post 威望+150
比人派膠就 威望-1

樓豬大大威望 +150
金錢 +10

不如玩返賜酒派膠
酒多就升級做高質會員
膠多就bam

咁都叫9 bam，5P有福了

你地全部講D野都可以夾硬做數做出黎, 無公信力, 最簡單整過濾最實際

傻9 你是但ban一邊都有好多人走
你估真係會咩？
如果真係有打手
佢地一定好開心你係到ban人

佢地淨係諗自己個方面, 無企係ADMIN同成個壇既立場去諗
5P, 假膠問題係嚴重, 但如果做埋D野好似早洩咁亂鳩咁黎同唔中立既話
仲有邊個會上LIHKG

屌下kpop狗都過150la
班仆街咁撚小氣

呢個係投票制度黎 點樣唔中立?

有心block嘅話點會比佢地知啊
唔通下下都要打埋show blocked user咩

帶番個頭盔先 我純粹想問下

以後見到打手五毛玩野既就投一票五毛打手票比個會員 野都唔駛講 就算班五毛有2千個acc都冇用 因為你唔回應根本唔知果票係你投 冇仇報
但係果班五毛比人投到票係因為佢真係有開post同埋留d 玩野分化既言論 投票果陣顯示埋邊個post第幾個回覆投 admin 可以參考

仲有防止五毛打手濫用投票系統 再整一個濫用禁言機制 發現佢投票係濫用既就ban返投果個轉頭

出面咁多講5P既POST, 淨係搵返邊個反5P既人
都成大班LIST俾佢地玩返轉頭
利申 : 反5P

所以我咪講左要有濫用制度

咁以後我屈你五毛
搧動其他傻仔投你
你未仆得街？

然後你咪會被濫用機制ban 就係咁簡單

其實唔撚使理佢地，見一個block一個，屌都廢撚事，佢地係咁話連登文革批鬥，跟住又返高登放風話連登內哄，跟本就想搞死連登，成班跟本就想控局，見連登多人，咪插旗玩5p文化，因為睇中apps版多新手，所以想用5p字帶動壓力

點分濫用呀？
邊個定你真5毛定假毛？
我地成班都覺得你係喎

咪撚搞咁多野啦屌

我覺得好有效wo..
首先500 個block 唔難
但冇做on9野要比人block 500 次你估咁易?

只要條友夠on9 抵比人 block

你話5毛會齊心block返人轉頭
佢地夠人數咩

反而係而家有班五毛/打手露晒底
500個block 1陣就夠

起碼9成人討厭5p
bam幾日比機會人改
佢又可以走左唔返黎

小學雞玩校規？其實愈多規舉愈快收皮，玩不明文規定先分到自己人。

步膠登公投後塵啦

Law撚巴打?

早過港共立23條

睇返你言論就知係咪玩膠喇 我就唔會玩膠既

快d推行
想睇下lihkg玩完之後 班新會然會點

唔讚成
係高登果邊我乜都冇做過都有過百人blocked左我